弊！尼馬交換波衫決賽唔踢得？

巴黎聖日耳門球星尼馬在歐聯賽後與對手交換波衫，或要隔離12日缺席歐聯決賽。

法甲豪門巴黎聖日耳門周二於歐聯4強戰以3:0淘汰萊比錫，球會史上首次殺入歐聯決賽，巴西球星尼馬（Neymar）賽後興奮過了頭，竟然與對方球員哈史頓保交換波衫，這可能令他錯過下周日的冠軍戰。

根據歐洲足協的規定，賽事於新冠疫情下閉門作賽，一旦球員交換波衫，將要進行12天自我隔離，以免出現病毒傳染。曼聯名宿里奧費迪南在評述時也很意外：「起初我覺得他不會真的交換，再看重播才相信是真的。」 尼馬對萊比錫雖然沒有入球，但表現十分活躍，上半場射門中門柱，更助攻迪馬利亞射入2:0的一球。

唔係驗晒negative先比落場咩

雙重保險啩

笑左

去PSG三年傷多過踢, 最重要果場無傷都唔踢得

咁柒
如果唔踢得而輸咗就好笑

咁樣又可以避戰
輸咗唔關佢事

佢換完之後仲要用件波衫抹汗

係既話就好笑
好彩我巴賣得快 無腦mk仔

mk係特別無腦

如果係咁真係好笑

咁撚搞笑佢唔落場收睇嘅人會減幾多

巴塞又贏

有錢就解決到架啦

笑咗先講

重現巴西vs德國

下駟換上駟

好貫切佢低能作風

決賽輸波又有藉口

馬馬又估到會大敗了

勁有先見之名

屁馬：與其比拜456咁無面，
咁不如自己申請唔踢好過

預左唔夠打
直接唔落場就唔係輸我啦

如係真係無得踢都幾柒

笑撚左

佢不知幾醒，知會俾人大炒

醒目仔，到時全世界懷念佢

即檢驗2個咪得

諗起巴西4強對德國

屌你，拜過到里昂咩

好似係對手主動搵佢換

美斯對拿玻里賽後交換波衫, 對拜仁咪一樣踢得

屌全場俾人攬身攬勢咁守唔驚 交換波衫就嚟驚 on9

無所謂啦 落場都係碌黎碌去姐

條例咁撚on9 你踢得波都同人有晒身體接觸啦

可以踢波不過賽前唔俾握手

真定假
咁大個機構都唔知知菌點感染

又因為冇得出俾德國佬大炒

咪臭系
俾屌唔俾嘴咁

抵啦

波牛係咪都係低智?

如果罰停真係黑哨
呢d罰錢未算

傻閪唔識跟規矩玩

佢都波牛？

啱呀！撐你！

T施華心諗呢個情景咁熟口面

人哋一早知啦，搵方法唔踢姐

又做逃兵？

尼馬 : 世界盃賴過一獲 今次識做

對家無論係里昂定拜仁
都一定會借呢條例先入為主

關鍵戰通常都無表現
而家唔洗浪費一個名額，睇黎今次PSG有機

咁差好遠啦recommendation

redbull 陰佢， 回國做英雄

其實用下腦都知，場上接觸渣手都得，只係唔建議，咁點解換波衫就會硬ban

又攞假 claim leave

真 唔係尼馬又俾人笑

冇事

唔係咁撚戇鳩呀

係，俾人炒8-2，笑都笑死

過唔到, 所以今晚拜仁全體賽前就交換波衫

最多咪罰錢
仲要係建議

第二隊唔敢講 見到係psg就知道足協判完 psg就搞上訴
然後行政野拖到決賽完先有結果 最後罰錢了事再判下季小組賽先停一兩場

Thiago同Odoi都有交換波衫
唔洗罰 只係建議球員唔好咁做

直頭係UEFA戴頭盔咋嘛，容乜易啲球員喺場上面奶咗嘢球會球員告鳩UEFA

Agger

樓上果班信到十足

無腦MK仔

班球員落場踼波果下都無保持社交距離
交唔交換波衫都分別唔大

條友次次啲大賽都避戰架啦

尼馬決賽射波

醒目仔知道唔可以用阿妹生日呢招

入得歐聯都唔介意檢果少少錢
不過賽例寫到明都好既
可以睇得出尼馬真係弱智

如果嗰個係一個冇咁乞人憎嘅球員，呢度啲comment已經唔同晒

巴黎人真係人都敢殺 唔比尼馬出既話我驚有人出黎私了

咁要靠包皮好過靠佢嘅，好彩唔係包皮冇得踢

14日潛伏

就係知對拜仁要被人456先換波衫

香港少呢啲case，所以香港人好多唔會明一個熱飲包裝上面冇寫「小心熨口」，個客碌親後間鋪要賠錢嘅社會對呢啲事係要好小心

仲要賽前檢測哂
咁suppose全場人都無事架嘛
仲怕乜

以為9up新聞

呢個post起碼有一半人唔想見到尼馬

RB 邊個球員咁醒

抹完汗之後跌咗落地下

FAKE NEWS 屌你老母
2020仲搞呢啲FAKE 鳩UP

睇你個正評數
應該係99%先岩

on9,之前美斯踢完拿玻里先交換完

尼哥

有冇佢響度都係一樣
今年係拜仁架啦

但拜仁性感後防 唔應該係屁馬避喎

里昂仲有機

8848呀大哥